習慣都扭轉了 呼吸都張不開口

你離開了卻散落四周

從那天起我討厭我左手

從那天起我戀上Mary 從那天起我討厭Kelly

如今這個浪人 只想一生躺於你身邊

愛你是孤單的心事

咩黎架

好掛住kelly阿

只能像一朵向日葵 在夜裡默默的堅持

不羈的風